呃人錢嘅小巴佬，可恥(70號小巴，含圖)

有個女仔唔識搭，佢手機mon又search 住咁。 佢想去葵涌廣場, 佢嗰時未拍卡 , 個司機又口窒， 佢閂咗道門， 兇個女仔叫佢坐, 好彩啲乘客話畀嗰女仔知，唔啱。 個女仔仲要眼濕濕。好陰公

個女仔望住佢嘅八達通餘額， 喊住咁落車。
有冇人可以幫佢。